\vskip 0.25cm

\begin{center}
\begin{tabular}[]{|l|c| |c|c|}
     \hline 
     Présent & Absent & Heure &  Lieu\\
     \hline
     Florent Caspar & & &\\ Marie-Astrid Chanteloup & Personne & 18h & Discord\\ Théotime Frognet & & &\\
     \hline
\end{tabular}
\end{center}

\vskip 0,25cm


\textbf{Ordre du jour}

\begin{enumerate}
    \item Gestion de Projet (général)
    \item Choix des objectifs

\end{enumerate}

\vskip 0.25cm

\subsubsection{Gestion de Projet (général)}
    \textit{Répartition des rôles}\\
    Marie-Astrid se propose pour être secrétaire. Théotime est désigné chef de projet.\\
    
    \vskip 0,25cm
    
    \textit{Matrice SWOT}\\
    L'équipe fait une liste des éléments importants de la matrice SWOT, elle sera présentée dans la partie générale de la gestion de projet (cf fig. \ref{fig:swot}).
    
    \vskip 0,25cm
    
    \textit{Choix des outils}\\
    L'équipe se met d'accord sur un set d'outils communs pour travailler le projet dans les meilleures conditions possibles.\\
    \begin{itemize}
        \item Pour la communication, le contact sera maintenu grâce à Messenger et Discord.
        \item Le Gantt sera proposé au travers d'un tableau Excel mis à disposition de tous par Discord.
        \item Pour la partie de programmation, Visual Studio Code sera utilisé pour permettre des temps d'écriture collaborative de code.
        \item Pour la partage des éléments de code, la plateforme GitLab fournie par l'école sera utilisée.
        \item Pour la rédaction du rapport, Overleaf sera utilisé pour permettre une rédaction simultanée. Le dossier des éléments de rédaction sera régulièrement mis à jour dans le dossier GitLab du projet.
    \end{itemize}
    

\subsubsection{Choix des objectifs}
L'équipe décide de faire un retour sur le sujet pour définir ses premiers objectifs.\\
\vskip 0,25cm
\textit{Réalisation minimale attendue}
\begin{itemize}
    \item Mise en place de la structure de table de Hachage
    \item Chargement des fichiers de données
    \item Calcul de la note moyenne des mots données
    \item Prise en entrée du programme d'un mot/commentaire
    \item Calcul et affichage de la note prédite de l'entrée
    \item Test des différents éléments de programmation
    \item Écriture du rapport de projet
\end{itemize}
\vskip 0,25cm
\textit{Réalisation supplémentaire possible}
\begin{itemize}
    \item Mise en place de mot à poids neutre (déterminants, pronoms, etc) ou de structure neutre (date, heure, lieux)
    \item Étude de la validité du calcul (méthode de k-fold cross-validation)
    \item Sensibilité/insensibilité à la casse
    \item travail sur le choix de la fonction de Hashage (par défaut celle fournie par l'école lors du TP2 de SD)
    \item Obtenir et adapter le travail à une base de donnée en français
\end{itemize}

\vskip 0,25cm 

\textit{Première répartition des tâches}
\begin{itemize}
    \item Mise en place de la structure de liste chaînée : Florent et Marie-Astrid
    \item Mise en place de la structure de table de Hachage : Florent
    \item Écriture de l'état de l'art sur les tables de Hachage : Marie-Astrid
    \item Ouverture de fichier : Florent
    \item Lecture ligne par ligne \& récupération des mots données : Théotime
    \item Calcul des notes moyennes des mots données : Marie-Astrid
    \item Calcul de la note du commentaire en entrée : Florent
    \item Affichage du score du nouveau commentaire : Théotime
    \item Mise en place des tests de validation : Tout le monde
\end{itemize}


\vskip 1,5cm
\textbf{TO-DO LIST}
\begin{itemize}
    \item Secrétariat : Création du projet Overleaf et entrée des premiers éléments disponibles (Marie-Astrid)
    \item Implémentation
    \begin{itemize}
        \item Mise en place les structures de liste chainée et table de Hachage (Florent \& Marie-Astrid)
        \item Transformation partielle de la structure pour utiliser des pointeurs d'éléments plutôt que des éléments à l'intérieur de la table de hachage. (Marie-Astrid)
        \item Implémentation de l'ouverture de fichier et de la récupération des mots (Florent \& Théotime)
    \end{itemize}
\end{itemize}

\vskip 0,75cm
\textit{Prochaine réunion : 08/05/2020}







